大家覺得今年英冠邊隊會升班

一定係打比郡

列斯聯

未聽過

有月巴喺度都唔知個輸字點寫

新特蘭

史雲斯

史雲斯？雞湯？

列斯今季應該升到喇掛
富咸都應該得